法庭鼓勵藍絲謀殺黃絲, 係街遇到襲擊點算?

自衛=告番你轉頭

仲有一堆人會自稱警察然後捉你上車

點算

港共政府話比你聽 有咩好當場解決啦 最好下死手 因為之後冇仇報架啦

唱住義勇軍進行曲反擊

往死裏打 唔殘廢唔收手
大家記唔記得死黑警鄭柏林 要學吓佢

橫死掂死....

有國歌法

我想知司機住邊，有料既報TG